香港警察，污糟邋遢

唔好再叫知法犯法，以後叫污糟邋遢

香港警察，污糟邋遢